好靦腆既感覺

有無一個人，係你可能每日都會見到
大家都無傾過計無溝通過
但就係見到面大家都會對望勁耐
又會好尷尬咁望第二到
然後再望返大家，好靦腆咁... ...

冇

心諗：嘩條友咁撚樣衰

有 想扑野果陣